[求救]sd卡無法讀取

事源手機入面sd card突然讀唔到。

之後用card reader都讀唔到

換張新卡落手機又讀唔到

呢個情況下仲有咩方法解決

如果拎去整可以保留到入面data機會有幾大?

掉得

市面恢復data果啲係唔係都救唔返

應該係話 讀唔到呢個情況下
救返機會仲大唔大